香港口罩廠有邊間係黃店？

想買大概1000個口罩，唔想誤中藍店

上網睇好似有間叫同舟口罩 但又有人話係紅扮黃

有間叫L’s mask叫似幾平靚正但有無人知佢地黃定藍

google 口罩黃藍～～

睇左啦 間間差唔多都有人話藍扮黃 或者只係做分銷而唔係本地生產

異度工作室

你google 果間野
睇佢做過d 咩黎決定

龍門好似有賣口罩

1000個搵誠哥未得

誠哥係黃？

救世比人話logo似 51都即割咁都黃？

同舟？

我諗緊 但有人話佢地係大陸廠紅扮黃 唔知真係假

國安法下自己諗

L’s mask 會唔會係黃？ 聽講之前Poly SU團購，我諗應該至少唔會係藍㗎？

唔係你想佢點?
表明曬自己立場,話自己黃到金跟住周圍都唔賣佢D貨你就覺得佢係真黃?

之前拎左公司好多萬寧口罩
想清左佢
巴打有冇興趣

又鬥黃

不了 老竇講明要幫襯黃店 多謝有心

真心唔知 sorrr 會再睇睇

荃心獅子山
異度空間
2盒thx

啱啱見到大公報話佢暗獨 fb千字文 咁我信佢係黃喇

Mask X 不過款式普通

就係要普通款 thx

去阿布泰買獅子山

L’s 隻lv3 用落幾好 粗帶 舒服d

荃心係咪荃心日韓藥房？

仲要獨立包裝 幾正

而家講多幾句就國安法拉尻左 仲偽黄

同舟呢？ 有無人知？見佢優惠$150/100個好似好多抵

睇佢follow啲咩人

希望你唔係狗扮人

叫你係鏡頭前講句光復香港你都驚俾狗拉啦

唔肯定未揀幾間，間間買d 囉

暫時一盒50個最平幾錢

頂你 我咪話知錯囉 比連燈仔開po批鬥佢咪入左我印象囉 仲狙擊我

用開2盒thx 雖然係level2 但戴得好舒服同透氣幾好
同舟口罩就好平 落一陣街會戴 透氣較差
獅子山較貴 但level3 整體唔錯

係呀

呢間真係黃咩

獅子山有齊lv 1,2,3

戴緊lv2 好舒服

你都on 79
你又唔去差館度喊號
唔敢？你咪又係扮黃

搭單問埋
想問下大笨象logo嗰間係咪藍

佢地咪賣救世囉
去阿布泰買方便好多

獅子山邊到有得買？

去阿布泰買獅子山口罩啦

兒登仔只諗前2句，黃就夠，執笠就你ge事

後邊嗰啲後果who fk care.你死你事

上網買啦 最多食運費 上面bro有講邊間

我睇佢網站係咪嗰個中衛醫療口罩？

Trucare都幾好用，價錢又抵玩

搭單問, 邊到有好戴嘅3D口罩買 超立體嗰款

兩盒thx 咪黃

2盒thx 有出level3喎

口罩規格:
ISO 14644-1:1999 Class 8 Cleanroom
ASTM Level 3
BFE ≥ 99%
PFE ≥ 99%

block
鬥黃撚好撚煩

我賣俾你啦樓主，我屋企好多口罩

利申 深黃前線巴

咪話左嗰知囉 咪諗左錯 仲想點

你有開廠？

兩盒thx正，有level3

自己研究下

兩盒thx，佢sponsor 100 毛

真係平靚正
用緊四摺好好用
佢地又用黃色速遞

可能我仲用緊之前未有cert

我去阿布泰買

savewo 救世
黃店自資自設工廠
口罩又舒服

無，私人轉讓其他廠既口罩，但我係黃，你同我買即係=同黃店買，problem solved

On9仔

一定係幫襯阿布泰

無時間去門市搬

荃心
阿布泰
hktvmall

有黃廠唔搵，搵誠哥

CSI好多手足係入面做緊

Block

無乜理由買咁多口罩唔幫阿布秦

同舟唔錯

救世好用
睇佢都係身不由己
繼續支持

阿布秦有好多選擇
去佢度買最安心

得閒去睇下先

未見到你comment前我一直以為佢藍
屋企有佢少少存貨都無用

就係獨立包裝先唔好

同舟係執笠倉開㗎

巴打佢地第2日就澄清左
好似有證明本身已經準備一週年轉logo
話舊logo 會喺某啲line照用

佢哋都有出自己牌子 同 k kwong 同 救世

Mask on唔知係唔係 見903頒獎禮成村人都用 啲色幾靚但貴

龍門

借po問
MaskOn係黄定藍？

2盒thx

藍架

搭單問 想買全黑口罩 邊度有

savewo最高質

你老母做雞俾狗屌買狗飯養大你

同舟
最好用

你覆緊五毛狗

100毛紅資

去阿布泰

去阿布泰鳩買啦，就算間廠唔黃阿布泰都夠黃啦

之前save落,自己諗吓搵邊間

阿布泰同舟 $98

上面有條弱智仲話mask x

正解，有乜都盡量買阿布

我都以為係藍 不過諗住快快脆用晒佢就算

直接去呀布泰買同舟啦

利申 戴開

比阿布賺la
為你坐左

真 戴緊

阿布泰入果幾隻都係黃

同舟、救世、獅子山、2盒thx

同舟隻黃仲靚

救世個老板藍底
為左搵錢先扮哂黃咁

真黃
阿布泰都有得買
好似都幾多款式

講開口罩

啱啱見到呢隻好正

+x gor雖然撐國安法，但係身在曹營心在漢，大家明嘅在心中

獅子山都聽過唔少身邊人讚
巴打可以考慮下

但goodmask個人覺得唔好用 好焗啲質地好拮面 見到fb啲人留言口罩成日都有問題

珍 又走資去英國 又頭條屌政府放過後生 佢真奶共英國唔會比佢負責倫敦電網 暗黃

係咪話咩贊助tvb
之後咪澄清咗冇呢件事

佢畀太公報點名

真係唔錯，Lv1+2 加埋用左6-7盒. 多色同透氣好。

話獨罩

真

唯一「缺點」係獨立包裝

唔環保

用緊同舟
幾易買tst水門對面 價錢都ok

用過咁多最好用都係黃廠 好貼面形 可惜冇得再買 屋企啲就用晒

阿布泰有賣應該冇問題掛？利申用緊幾正

留意番，獅子山同獅子山下兩隻牌子來的

黃廠戴到我耳仔痛到仆街 屋企仲有大量存貨，唯有比老母同老婆用，佢地戴反而覺得鬆

呢間質素保證，不過幾貴下，真係一分錢一分貨

好舒服喎
我戴過咁多最滿意真係佢

Update咗啦弱智

起碼多個選擇
下次可以試good mask

都唔係黃啦弱智

戴得舒服又靚
得閒戴吓ok嘅
日日戴就破產

救世 完

救世依家同惠康做promotion..
我就唔係好信佢
獅子山或者同舟好, 兩隻牌子係阿布泰都有

咁你話乜嘢藍呀弱智

真心，大公呢方面反而信得過

咁你覆乜mask x啫弱智

我戴半日就投降

香港仔口罩

我識四大股東其中之一姐知佢咩立場姐
咪當我嘅理解同大家嘅理解唔同
當我9up囉

你on9?
知唔知邊個老闆

80幾
上次屈臣氏見到 但唔知咩牌子嚟

證據？

邊有
舊貨早排官網賣69
惠康賣99叫promote?

唔好on9啦
我直頭知個老細2019年背後屌7勇武呀

+1

可能我面大

屋企仲有2盒存貨

我戴成日都冇野
但係如果戴medicom好快就痛

冇留意佢幾錢
剩係知佢出咗poster
接唔接受到就睇下樓主老豆點諗

真黃 係執笠倉開嘅，google 下執笠倉就知

認真答，阿布泰

香港仔口罩
獅子山口罩

竉物小精靈口罩就出，好想試下

海防道有門市，自己去睇

有部分搵跪撚左既救世代工 包括（snoopy kakao friends)

邊個係？

嗰間唔係mask factory嚟咩

笑撚柒死
汁又無係度鳩up
我知老闆黃撚過你條柒閪啦

你有高汁嘢賣會唔出poster？

咁你有無汁證明係黃呀屌

所以我而家鐘意同舟，一盒50每10個一包獨立包裝。攞個中間位幾好。

度度都話黃喎
係你一個話藍咋喎

我們萌發成立MaskOn，開發本地的口罩生產線以提高本地口罩供應。
同時，我們亦希望提供更高質量的產品。

佢有獅子山口罩Lv1 lv3
岩岩訂咗幾盒未收到

即係無證據啦屌

阿布泰、執笠倉幫到你

唔L係呀

係你詆毁誹謗無證據呀
縮返入你老母閪啦

邊有割呀，舊logo 都會繼續用喎

Mask on 唔理咩立場，好貴wor

DLLM

5毛9 up無難道 同佢嘈都晒9氣

無人識佢梳

中大圍城成架百佳貨車送野食入去喎 心照啦

咁係咪要講 係呀 我係寫51 拉我啦

以前其中一個老闆連自己既黃色口罩都唔俾人戴都叫黃？

medicom反而未用過, 武肺早期想入, 但係斷撚哂市

全部去阿布泰買啦

獅子山？

我個頭大，戴呢個ok

lockill

科卓
仲係樹再講

mers

同舟啦

之前買落好多救世口罩 可平價出讓
睇下巴打有無興趣

所以咪話叫樓主講聲佢老豆知, 等佢老豆決定
免得過樓主老豆揀咗又見到poster以為係藍

但唔關黃事

你話救世跪係咪指轉Logo?
如果係，救世好似上年十二月已經轉咗

就係跪左先轉ma

黃但勁唔好用，出貨慢，又刮面，戴完敏感

黃廠 但唔知幾時先開返

應該無啦...唉

黃, 色靚, 平, level 3, 個人感覺相當舒適

搭單呼籲大家唔好幫襯大象good mask
每次見到鋪入面有後生仔都好心up

公司都有人戴

20盒啫

push

阿布泰入面個堆

龍門賣緊幾錢？

阿布泰啦屌

Source?

利申試過咁多款都係goodmask最好用
宜家試極啲黃廠都覺得唔舒服，仲不斷試緊邊間同goodmask一樣舒服

原來goodmask唔係藍

而家可以開到周圍都係分店既廠
一律都當佢係藍

首選：阿布泰買
想要kf94款：救世
想要靚色：MaskDPT、mask on

(Mask DPT 之前叫mask lab, 應該撞名所以改左
出過香港加油款、同黃店合作出售，又薄又靚)

話時話黃廠比人批鬥完執咗門市
而家點清埋啲貨？

仲口罩? 真係想繼續戴到落棺材?

一開頭好用好軟身唔焗 佢依家轉咗內層隻料真係唔掂 尤其連住口罩帶啲膠好刮面 一戴就敏感 反而戴同舟舒服啲 棉質雖然戴得耐會有啲毛毛 但好過皮膚敏感

//
Good Mask原先被列為藍店，後來有同路人代為澄清：
1）Good Mask 沒有將口罩捐比民建聯，而係有人買完佢地嘅口罩之後送比民建聯；相反佢地捐口罩比民主黨，亦有証書證明；
2）Good Mask 年初接受紅媒訪問係事實，當時係希望增加銷量，後來佢地決定賣電視廣告亦決定不在TVB賣，改去ViuTV；
3）團隊內大部份決策層為同路人。

因此，我地將Good Mask除名 (沒有改為黃店)，有關証據因為保障商戶私隱不會公開。//

呢個牌子啲口罩條鐵線好有問題 完全唔貼面

天壹口罩

樓主
其實係問有緊乜口罩平但高規格

呢條on9仔黎

Masklab HK

其實lv 1 都ok 大概$2以下一個就得

你唔好當佢黃定藍，

佢係一個關心香港既商家佬，

你當佢黃絲，你會覺得佢唔夠黃，

但你問佢係咪藍，佢做既野又有人性，

所以佢可以話係真既中立友。

間百佳咁細，都送三車入去加貨

有保留
如果有人買完先捐俾民建聯，點會用good mask“贊助”字眼，最多標返邊間廠出

btw 點都幫襯咗黃嘅先
阿布泰已經輕鬆買到

LM

之前好似有好大堆貨俾咗普羅 應該都散哂
剩低嗰啲就唔知了

用過獅子山好唔掂喎
一盒30個 起碼有一半未戴上去輕輕一拉條帶就斷左
得幾個真係頂到全日無斷

你平時出街拎底褲當口罩？

誠哥都屌，我都唔知講乜好

獅子山，又唔算貴

2021年1月15號最新版本

阿布泰港島得一間

借post 問，想問oxyair 係咪黃？
上網搵唔到幕後係咩背景
但專門店見佢個包裝係連儂牆

第一次聽人覺得Good mask好用
幾乎係用過幾款香港出嘅口罩入而最差個款
又厚又唔透氣又太大 貼臉個面個質地都唔太舒服
早排我公司派 幾乎個個都咁講

誠哥口罩好似戴紙落塊面咁

上面個list寫藍

medcross係咩

終極黃藍地圖之前咪有個整合post囉

樓主Pin呢個留言啦

有同感，用完唔會再買

借po問下
Maskology藍定黃？上面整合圖唔見有佢
有冇人用過覺得點？

有解答

OxyAIR Mask HK 咩背景

暫時巴打呢個係最正確答案

有出黃色既都

獅子山

MERS
呢間野之前出香港企硬口罩

好似係中資藥廠代工做

而家基本上
所有嘢都你呢個requirement

阿布泰國生活賣嗰啲都ok...
順便幫埋阿布泰⋯

阿布泰有好多種

lv2 HKD48
Lv3 HKD 78
Accmask
made in TW

上年黃盒真係mic不過個時有罩就係神仙

係
巴打醒目

MERS Ltd

異度之前出貨亂到七彩
怕你落完等好耐都收唔到貨

無得救呢d人真係

同問邊間質素最好？

Trucare 買得？

去阿布泰買咪得，使乜諗咁多

係囉 幫手買下啦
張生成堆貨未散

你都幾想整死d小店喎

佢岩岩出果陣同4、5個月前都有買
都係買$160左右，算貴
唔知宜家係咪有平價版定係佢轉咗物料

去阿布泰買

oxyair藍定黃？

之前見Mers ltd 幫華爾登同杜汶澤整口罩
最近好似送左口罩比風車草 Jo媽
Ching可以考慮下

同舟麻麻地講真，條帶好緊，戴到耳仔痛，唔推薦

擺明就唔係51啦，唔好一相情願自作多情啦

睇黎絲打都係用開之人
佢地出嘅口罩真係好正
又唔起毛粒又舒服

誠哥罩

Maskology 藍定黃有冇人知

GOOD MASK 都唔係黃喇

建議樓豬自己整 人地講完又鬥黃又ban人

阿布泰賣嗰啲應該係黃掛

我有台灣製口罩
可以 成本價 賣畀你

荃心獅子山其實幾正
色又靚又舒服

牛頭角間MERS幾好，上次同佢老細傾計原來都係請小朋友做野

lm

呢間真心好用
內層真係唔會甩毛

同舟幾好 不過好少少味

藍色

黃廠幾時先開翻......

Mask factory
但唔知黃定藍 google都係有爭議
有冇人知？

+1

好似唔係執笠倉 係佢家姐間文具佬

Mask on紅底又話你知咩

熱血公民

執笠倉好早就表咗態而且一路無變

又批鬥自己人

$25

一定支持兩盒thx

以前係Good mask個廠房做過睇機
有D撚樣著住便服直接走入個無塵間整機
有D又冇戴帽冇髮網
成個場都不知所謂

依家同舟仲係咪黃

推